---
title: "ショップアップデート！"
date: "2015-09-03"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
tags: 
  - "japanese"
---

[Kritaウェブショップ](https://krita.org/support-us/shop/)の販売物をアップデートしました。Timothée Giet氏によるComics with Krita（Kritaでコミックを書こう）トレーニングDVDがbittorrentを使ってフリーでダウンロードできるようになっていますが、Kritaの開発を支援したい皆さんはたった€9,95でこれをダウンロードできるようになりました。これはKritaのユーザーインターフェースのみならず、コミックを描く際の技術的詳細や印刷の仕方までを論じた未だに本当の価値のあるリソースです。

また昨年のKickstaterの投資報酬であったUSBメモリも販売物に追加しました。デフォルト版ではComics with Krita、Muses DVD、Windows版・OSX版のKrita 2.9.2及びブラシプリセットいくつか・その他のリソースが入っており、これで€34,95です。さらに5ユーロ余計に払えば商品発送時点での最新ビルドのKritaと最新のブラシプリセットが入ります。現在のところこの作業は手動で行われています。これはKritaは頻繁にアップデートを行っており、予め正しいバージョンを読み込ませておいた状態でUSBを業者に注文できないためです。

Muses DVD、Comics with Krita及びKritaそれ自体をUSBメモリで購入できるようになったことから、Muses DVDの価格を€24,95に割引しました！また物理DVD版での購入かダウンロード版での購入かを選択できるようになりました。価格はどちらも同じです。

カッコいい黒いトートバッグと素晴らしいマグカップもお忘れなく！

全ての商品は送料込みです。オランダのみVATが上乗せされます。

![](images/posts/2015/shop.png)
